[代朋友]尋人啟示！

代友廣發尋人啟示！重酬！重酬！

在三月份通過一位中間人介紹可以轉錢係美國買房，按其指示往國內帳號轉帳一千多萬。至今音訊全無.....
本人已在香港、深圳兩地報警，現希望通過廣大網絡的力量幫忙尋人！如有該人下落及重要信息，必有重酬！！！

（該名中間人名字叫吳迪斯，花名怪獸，新移民，家住觀塘翠屏南邨，附上其相片，此人之前聯絡電話65898982）

在今年3月31日，這個叫怪獸的人說可以幫我客戶安排在美國買房的事情，並給了三個國內帳戶給我，其後按他指示轉了一千多萬進去，但事後事情一直沒有辦好。到4月18日我說要在深圳報警，他一直以各種理由推搪，在19號就開始消失了...至今音訊全無！
現我要背起這一千多萬的債，我真的沒有任何辦法，快要走投無路！即使把家裡所有錢拿出來，家人及朋友們能借的都借了，都只是冰山一角！我上有90多歲的父親，下有10幾歲還在讀書的小孩，我都不知道會變成什麼樣子......
所以懇請廣大群眾，幫忙尋人！我定必重酬！感謝大家！🙏🙏🙏
如有任何消息，請致電或聯繫譚生95440975

On9